唔計痴痴地，吳綺莉依種熟女真係幾正

正到

隻腳43寸都可能有

其實好似女大J

dd啦

不過佢正好多

對腳

係超正

鍾意佢不妨睇吓古川伊織

同佢有啲似

一直覺得鍾嘉欣到中年就似佢

師兄重口味